牛市之美帝企唔到26000了，今日跌幾多好？

悔改

跟

開市入熊

開市先入？
尋日訓撚左？

入得牛未

起碼大家開心過係咪